"use strict";(self.webpackChunkreact_quiz=self.webpackChunkreact_quiz||[]).push([[216],{216:function(e,t,n){n.r(t);t.default=[{questionType:"TrueORFalse",question:"CPR\u64cd\u4f5c\u6642\u61c9\u6ce8\u610f\u4e8b\u9805\uff0c\u5728\u6b65\u9a5f\u4e0a\u61c9\u5305\u62ec\uff1a\u6aa2\u67e5\u74b0\u5883\u5b89\u5168\u3001\u78ba\u8a8d\u610f\u8b58\u3001\u6c42\u6551\u3001\u80f8\u90e8\u6309\u58d3\u3001\u66a2\u901a\u547c\u5438\u9053\u3001\u5439\u6c23\u7b49\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"CPR\u7684\u91cd\u8981\u6027\uff1a\u8166\u90e8\u7f3a\u6c27\u6642\u9593\u8d85\u904e2\uff5e4\u5206\u9418\u5247\u8166\u90e8\u53ef\u80fd\u53d7\u5230\u640d\u50b7\uff0c\u8d85\u904e7\u5206\u9418\u5f8c\u4e00\u5b9a\u6703\u6709\u8166\u640d\u50b7\uff0c\u8d85\u904e8\u5206\u9418\u5c31\u4e00\u5b9a\u6703\u5c0e\u81f4\u8166\u6b7b\u4ea1\u3002",answers:[{type:"F",content:"O"},{type:"T",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u5169\u540d\u6551\u751f\u54e1\u5728\u9032\u884cCPR\u6642\uff0c\u7d04\u6bcf\u5169\u5206\u94185\u500b\u5faa\u74b0\uff0c\u53ef\u4ee5\u4e92\u76f8\u8abf\u63db\u4f4d\u7f6e\u4e00\u6b21\uff0c\u4ee5\u6e1b\u8f15\u6551\u751f\u54e1\u7684\u75b2\u7d2f\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u65bd\u884cCPR\uff0c\u5e38\u898b\u6c23\u5439\u4e0d\u9032\u53bb\u7684\u539f\u56e0\u70ba\u547c\u5438\u9053\u4e0d\u66a2\u901a\u3001\u5634\u5df4\u672a\u84cb\u5168\u3001\u9f3b\u5b50\u672a\u634f\u7dca\u3001\u5634\u5507\u5b8c\u5168\u5408\u650f\u7b49\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u56e0\u820c\u982d\u9644\u8457\u65bc\u4e0b\u984e\uff0c\u7576\u62ac\u8d77\u4e0b\u5df4\u6642\uff0c\u820c\u982d\u6703\u96a8\u8457\u96e2\u958b\u54bd\u5589\u5f8c\u58c1\uff0c\u56e0\u6b64\u547c\u5438\u9053\u5c31\u80fd\u66a2\u901a\u7121\u963b\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u6c34\u4e2d\u7dca\u6025\u6551\u8b77\uff0c\u63a5\u8fd1\u6eba\u8005\u5148\u78ba\u5b9a\u81ea\u8eab\u5b89\u5168\uff0c\u4e26\u6ce8\u610f\u6eba\u8005\u662f\u5426\u6709\u810a\u690e\u50b7\u5bb3\uff0c\u6c34\u4e2d\u4e00\u822c\u4e0d\u505aCPR\u4f46\u53ef\u7d66\u4e88\u4eba\u5de5\u547c\u5438\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u4f9d\u64da\u885b\u751f\u798f\u5229\u90e8\u6c11\u773e\u7248CPR\u64cd\u4f5c\u6b65\u9a5f\uff1a\u53eb\uff08\u559a\u9192\uff09\u3001\u53eb\uff08\u6c42\u6551\uff09\u3001C\uff08\u5faa\u74b0\uff09\u3001B\uff08\u547c\u5438\u3001\u4eba\u5de5\u547c\u5438\uff09\u3001A\uff08\u547c\u5438\u9053\uff09\u3002",answers:[{type:"F",content:"O"},{type:"T",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u50b7\u60a3\u660f\u8ff7\u3001\u7121\u547c\u5438\u3001\u7121\u8108\u640f\u6642\uff0c\u7acb\u5373\u5be6\u65bdCPR\uff0c\u6309\u58d3\u5439\u6c23\u6bd4\u738730\uff1a2\uff08\u6309\u58d3\u901f\u7387100\u6b21/\u5206\uff09\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u96d9\u4ebaCPR\uff0c\u80f8\u90e8\u6309\u58d3\u7684\u6309\u58d3\u8207\u4eba\u5de5\u547c\u5438\u7684\u5439\u6c23\u4e4b\u6bd4\u4f8b\u70ba15\uff1a2\u3002",answers:[{type:"F",content:"O"},{type:"T",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u7576\u6709\u547c\u5438\u7121\u8108\u640f\uff08\u5fc3\u8df3\uff09\u6642\u70baCPR\u7684\u4f7f\u7528\u6642\u6a5f\u3002",answers:[{type:"F",content:"O"},{type:"T",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u6aa2\u67e5\u50b7\u60a3\u6216\u6eba\u8005\u6c92\u6709\u547c\u5438\u6216\u8108\u640f\u6642\uff0c\u5c31\u61c9\u4f5cCPR\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"CPR\u9069\u7528\u6642\u6a5f\uff0c\u8209\u51e1\u6eba\u6c34\u3001\u5fc3\u81df\u75c5\u3001\u8eca\u798d\u3001\u89f8\u96fb\u3001\u85e5\u7269\u4e2d\u6bd2\u3001\u7570\u7269\u5835\u585e\u547c\u5438\u9053\u7b49\u5c0e\u81f4\u4e4b\u547c\u5438\u7d42\u6b62\uff0c\u5fc3\u8df3\u505c\u9813\u5728\u5c31\u91ab\u524d\uff0c\u5747\u53ef\u5229\u7528CPR\u7dad\u8b77\u8166\u7d30\u80de\u53ca\u5668\u5b98\u7d44\u7e54\u4e0d\u81f4\u58de\u6b7b\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"CPR\u7684\u9069\u7528\u60c5\u6cc1\uff1a\u6eba\u6c34\u3001\u89f8\u96fb\u3001\u547c\u5438\u56f0\u96e3\u3001\u85e5\u7269\u904e\u91cf\u3001\u7570\u7269\u54fd\u585e\u3001\u4e00\u6c27\u5316\u78b3\u4e2d\u6bd2\u3001\u5fc3\u81df\u75c5\u7b49\u9020\u6210\u547c\u5438\u3001\u5fc3\u8df3\u505c\u6b62\u7684\u60c5\u6cc1\u5747\u61c9\u7acb\u523b\u65bd\u884c",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u5be6\u65bdCPR\u61c9\u6ce8\u610f\u4e8b\u9805\uff1a\u80f8\u90e8\u6309\u58d3\u4e0d\u53ef\u58d3\u65bc\u528d\u7a81\u8655\uff0c\u4ee5\u514d\u5c0e\u81f4\u80c3\u81df\u7834\u88c2\u3002",answers:[{type:"F",content:"O"},{type:"T",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u7d42\u6b62CPR\u7684\u6642\u6a5f\uff1a\u60a3\u8005\u5df2\u6062\u5fa9\u81ea\u767c\u6027\u547c\u5438\u8207\u5fc3\u8df3\u6216\u91ab\u5e2b\u5ba3\u4f48\u6b7b\u4ea1\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u55ae\u7d14\u5be6\u65bd\u4eba\u5de5\u547c\u5438\uff0c\u6bcf\u5206\u9418\u7d0412\u53e3\u6c23\uff1bCPR\u80f8\u90e8\u6309\u58d3\uff0c\u6bcf\u5206\u9418\u7d04100\u6b21\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u80f8\u90e8\u6309\u58d3\u5411\u4e0b\u6309\u58d35\u81f36\u516c\u5206\uff0c\u53e3\u8a23\uff0d\u7528\u529b\u58d3\u3001\u5feb\u5feb\u58d3\u3001\u80f8\u56de\u5f48\u3001\u83ab\u4e2d\u65b7\uff0c5\u500b\u5faa\u74b0\u5f8c\u63db\u624b\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u82e5\u5728\u6c34\u4e2d\u6551\u8d77\u7121\u547c\u5438\u4e4b\u6eba\u8005\u6642\uff0c\u72c0\u6cc1\u8a31\u53ef\u4e0b\u61c9\u5728\u6c34\u4e2d\u5c0d\u6eba\u8005\u5148\u884c\u5be6\u65bd\u4eba\u5de5\u547c\u5438\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u5c0d\u5152\u7ae5\u5be6\u65bd\u4eba\u5de5\u547c\u5438\uff0c\u5439\u6c23\u7684\u983b\u7387\u70ba\u6bcf\u5206\u941810~12\u6b21\u3002",answers:[{type:"F",content:"O"},{type:"T",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u76ee\u524d\u88ab\u4e16\u754c\u516c\u8a8d\u70ba\u6700\u6709\u6548\u7684\u4eba\u5de5\u547c\u5438\u6cd5\u662f\u5439\u6c23\u5f0f\u4eba\u5de5\u547c\u5438\u6cd5\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u6e38\u6cf3\u6c60\u5167\u767c\u751f\u4e00\u4f4d5\u6b72\u5c0f\u5b69\u6eba\u6c34\uff0c\u7576\u4f60\u5c07\u4ed6\u6551\u8d77\u6642\uff0c\u5df2\u7121\u547c\u5438\u5fc3\u8df3\uff0c\u4e14\u7121\u4eba\u53ef\u5354\u52a9\u6642\uff0c\u4f60\u61c9\u5439\u5169\u53e3\u6c23\u5f8c\uff0c\u7acb\u5373\u64a5\u6253119\uff0c\u8acb\u6c42\u652f\u63f4\u3002",answers:[{type:"F",content:"O"},{type:"T",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u66a2\u901a\u547c\u5438\u9053\u5c0d\u6709\u9838\u90e8\u640d\u50b7\u8005\u61c9\u7528\u58d3\u984d\u63d0\u4e0b\u5df4\u7684\u65b9\u6cd5\u3002",answers:[{type:"F",content:"O"},{type:"T",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u5c0d\u6210\u4eba\u5be6\u65bdCPR\uff0c\u6309\u58d3\u901f\u7387\u70ba\u6bcf\u5206\u941880\u6b21\u3002",answers:[{type:"F",content:"O"},{type:"T",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"CPR\u80f8\u90e8\u6309\u58d3\u7684\u901f\u7387\u70ba\u6bcf\u5206\u9418100\u81f3120\u6b21\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u5c0d\u6210\u4eba\u5be6\u65bdCPR\u80f8\u90e8\u6309\u58d3\u7684\u6df1\u5ea6\u70ba5~6\u516c\u5206\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u55ae\u4eba\u6551\u8005\u64cd\u4f5c\u6210\u4ebaCPR\uff0c\u5176\u4eba\u5de5\u547c\u5438\u8207\u80f8\u90e8\u6309\u58d3\u4e4b\u6bd4\u7387\u70ba2\uff1a30\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"CPR\u53ef\u8003\u616e\u4e2d\u6b62\u64cd\u4f5c\u4e4b\u689d\u4ef6\u4e4b\u4e00\uff0c\u8996\u60a3\u8005\u80fd\u81ea\u767c\u6027\u547c\u5438\uff0c\u5fc3\u8df3\u3001\u547c\u5438\u5df2\u6062\u5fa9\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u80fd\u5728\u60a3\u8005\u5fc3\u81df\u505c\u9813\u5f8c\u76843~5\u5206\u9418\u5167\u540c\u6642\u65bd\u884cCPR\u53caAED\uff0c\u53ef\u63d0\u9ad8\u5176\u751f\u5b58\u7387\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u5c0d1~8\u6b72\u4e4b\u5152\u7ae5\u65bd\u884cCPR\u6642\uff0c\u6aa2\u67e5\u60a3\u8005\u52d5\u8108\u4f4d\u7f6e\uff0c\u61c9\u6aa2\u67e5\u80b1\u52d5\u8108\u7684\u8df3\u52d5\u60c5\u5f62\u3002",answers:[{type:"F",content:"O"},{type:"T",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"AED\u96fb\u6975\u8cbc\u7247\u6e05\u6d17\u5f8c\u53ef\u91cd\u8907\u4f7f\u7528\u3002",answers:[{type:"F",content:"O"},{type:"T",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"AED\u53ea\u9069\u7528\u65bc\u6709\u77e5\u89ba\uff0c\u6c92\u6709\u547c\u5438\u53ca\u8840\u6db2\u5faa\u74b0\u4e4b\u60a3\u8005\u3002",answers:[{type:"F",content:"O"},{type:"T",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u82e5\u53e3\u5167\u6709\u7570\u7269\u6642\uff0c\u4e0d\u5fc5\u4f7f\u7528\u624b\u6307\u6e05\u9664\u53e3\u5167\u7570\u7269\u5f8c\uff0c\u518d\u58d3\u984d/\u62ac\u8d77\u4e0b\u5df4\uff0c\u4ee5\u66a2\u901a\u50b7\u60a3\u7684\u547c\u5438\u9053\u3002",answers:[{type:"F",content:"O"},{type:"T",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u5fc3\u81df\u5c07\u542b\u6709CO2\u8840\u6db2\u7d93\u53f3\u5fc3\u5ba4\u9001\u5230\u80ba\u81df\u9032\u884c\u6c23\u9ad4\u4ea4\u63db\u5f8c\uff0c\u9001\u56de\u5de6\u5fc3\u623f\uff0c\u6b64\u7a31\u70ba\u5c0f\u5faa\u74b0\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u5fc3\u81df\u5c07\u542b\u6709O2\u8840\u6db2\u7d93\u5de6\u5fc3\u5ba4\u9001\u5230\u5168\u8eab\uff0c\u6536\u96c6\u5168\u8eabCO2\u53ca\u5ee2\u7269\u904b\u56de\u53f3\u5fc3\u623f\uff0c\u6b64\u7a31\u5927\u5faa\u74b0\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u53e3\u5c0d\u53e3\u9f3b\u4eba\u5de5\u547c\u5438\u6cd5\u6700\u9069\u65bc\u65bd\u6551\u6210\u4eba\u60a3\u8005\u6642\u4f7f\u7528\u3002",answers:[{type:"F",content:"O"},{type:"T",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"CPR\u5c31\u662f\u6307\u6025\u6551\u6642\u8981\u4f7f\u7528\u53e3\u5c0d\u53e3\u4eba\u5de5\u547c\u5438\u8207\u80f8\u90e8\u6309\u58d3\u5169\u7a2e\u6280\u8853\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u6210\u4ebaCPR\u80f8\u90e8\u6309\u58d3\u4f4d\u7f6e\u662f\u76ee\u6e2c\u5169\u4e73\u9023\u7dda\u4e2d\u592e\uff08\u80f8\u9aa8\u4e0b\u534a\u6bb5\uff09\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u65bd\u884cCPR\u56e0\u9ad4\u529b\u4e0a\u6d88\u8017\u5927\uff0c\u53ef\u4f5c\u77ed\u66ab\u4f11\u606f\u518d\u7e7c\u7e8c\u64cd\u4f5c\u3002",answers:[{type:"F",content:"O"},{type:"T",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u7576AED\u6b63\u9032\u884c\u5206\u6790\u5fc3\u5f8b\u53ca\u96fb\u64ca\u6642\u5747\u4e0d\u53ef\u63a5\u89f8\u8207\u78b0\u89f8\u50b7\u60a3\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u80f8\u90e8\u6309\u58d3\u6642\uff0c\u624b\u6307\u52ff\u6263\u58d3\u65bc\u808b\u9aa8\u4e0a\uff0c\u4ee5\u514d\u9020\u6210\u808b\u9aa8\u9aa8\u6298\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u80f8\u90e8\u6309\u58d3\u6642\uff0c\u65bd\u6551\u8005\u63a1\u8dea\u59ff\u96d9\u819d\u5206\u958b\u8207\u80a9\u540c\u5bec\uff0c\u80a9\u8180\u61c9\u5728\u60a3\u8005\u80f8\u90e8\u6b63\u4e0a\u65b9\uff0c\u624b\u8098\u4f38\u76f4\uff0c\u5782\u76f4\u4e0b\u58d3\u65bc\u80f8\u9aa8\u4e0a\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u6aa2\u67e5\u75c5\u60a3\u547c\u5438\u8207\u8108\u640f\u53ea\u97005\u79d2\u9418\u5373\u53ef\u3002",answers:[{type:"F",content:"O"},{type:"T",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u80f8\u90e8\u6309\u58d3\u6642\uff0c\u50b7\u60a3\u9700\u8981\u5e73\u8eba\u5728\u5730\u677f\u6216\u786c\u677f\u4e0a\uff0c\u982d\u90e8\u61c9\u9ad8\u65bc\u5fc3\u81df\u3002",answers:[{type:"F",content:"O"},{type:"T",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u5c0d\u5b30\u5152\u5be6\u65bd\u80f8\u90e8\u6309\u58d3\u7684\u624b\u6cd5\u70ba\u5169\u96bb\u624b\u6307\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u55ae\u4eba\u64cd\u4f5cCPR\uff0c\u80f8\u90e8\u6309\u58d3\u7684\u6309\u58d3\u8207\u53e3\u5c0d\u53e3\u4eba\u5de5\u547c\u5438\u7684\u5439\u6c23\u4e4b\u6bd4\u7387\u70ba5\uff1a1\u3002",answers:[{type:"F",content:"O"},{type:"T",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u7576AED\u6b63\u9032\u884c\u5206\u6790\u5fc3\u5f8b\u53ca\u96fb\u64ca\u6642\uff0c\u6551\u8005\u6216\u65c1\u4eba\u5747\u4e0d\u53ef\u63a5\u89f8\u8207\u78b0\u89f8\u60a3\u8005\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"AED\u7684\u5be6\u65bd\u662f\u751f\u547d\u93c8\u4e2d\u91cd\u8981\u4e00\u74b0\u3002",answers:[{type:"T",content:"O"},{type:"F",content:"X"}]},{questionType:"TrueORFalse",question:"\u64cd\u4f5c\u300c\u53e3\u5c0d\u53e3\u4eba\u5de5\u547c\u5438\u300d\u7684\u5439\u6c23\u6642\uff0c\u4e5f\u53ef\u4f7f\u7528\u5728\u670d\u6bd2\u800c\u660f\u8ff7\u4e4b\u60a3\u8005\u3002",answers:[{type:"F",content:"O"},{type:"T",content:"X"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u55ae\u4eba\u6216\u96d9\u4ebaCPR\u5be6\u65bd\u5fc3\u81df\u80f8\u90e8\u6309\u58d3\u983b\u7387\u8981\u4ee5\u6bcf\u5206\u9418\u7d04",answers:[{type:"F",content:"60~80\u6b21"},{type:"F",content:"80~100\u6b21"},{type:"T",content:"100~120\u6b21"},{type:"F",content:"120~140\u6b21\u3002"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u55ae\u4eba\u6216\u96d9\u4ebaCPR\u5be6\u65bd\u80f8\u90e8\u6309\u58d3\u8207\u4eba\u5de5\u547c\u5438\u64cd\u4f5c\u6bd4\u7387",answers:[{type:"F",content:"15\uff1a1"},{type:"F",content:"20\uff1a2"},{type:"F",content:"30\uff1a1"},{type:"T",content:"30\uff1a2\u3002"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u65bd\u884cCPR\u6642\uff0c\u6eba\u8005\u767c\u751f\u5614\u5410\u7684\u73fe\u8c61\uff0c\u6700\u597d\u7684\u8655\u7406\u65b9\u6cd5\u662f",answers:[{type:"F",content:"\u6258\u4e0b\u5df4"},{type:"F",content:"\u505c\u6b62CPR"},{type:"T",content:"\u5c07\u6eba\u8005\u8f49\u5411\u4e00\u5074\uff0c\u6e05\u7406\u5634\u5167\u7570\u7269\u6771\u897f\u518d\u958b\u59cbCPR"},{type:"F",content:"\u6539\u6210\u53e3\u5c0d\u9f3b\u4eba\u53e3\u547c\u5438\u3002"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u7576AED\u6307\u793a\uff1a\u8acb\u58d3\u7d05\u8272\u9583\u720d\u6309\u9215\uff0c\u9019\u6642\u4f60\u61c9\u8a72",answers:[{type:"F",content:"\u99ac\u4e0a\u6309\u4e0b\u6309\u9215"},{type:"F",content:"\u5148\u7d66\u4e88\u58d3\u80f8\u5439\u6c23\u4e94\u500b\u5faa\u74b0\u5f8c\u518d\u6309\u6309\u9215"},{type:"F",content:"\u6aa2\u67e5\u8108\u640f\uff0c\u78ba\u5b9a\u75c5\u4eba\u6c92\u6709\u8108\u640f"},{type:"T",content:"\u78ba\u5b9a\u7121\u4eba\u63a5\u89f8\u75c5\u60a3\u5f8c\uff0c\u6309\u4e0b\u6309\u9215\u3002"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u80f8\u90e8\u6309\u58d3\u7684\u65b9\u6cd5\u61c9",answers:[{type:"F",content:"\u5169\u819d\u9760\u8fd1\u6eba\u8005\uff0c\u8dea\u5730\u6253\u958b\u8207\u80a9\u540c\u5bec"},{type:"F",content:"\u5169\u624b\u638c\u6839\u91cd\u758a\uff0c\u624b\u6307\u7ff9\u8d77\uff0c\u624b\u8098\u95dc\u7bc0\u6253\u76f4"},{type:"F",content:"\u4ee5\u8eab\u9ad4\u91cd\u91cf\u5782\u76f4\u4e0b\u58d3\uff0c\u58d3\u529b\u5e73\u7a69\u4e0d\u53ef\u4f7f\u7528\u77ac\u9593\u58d3\u529b\uff0c\u653e\u9b06\u6642\u624b\u638c\u4e0d\u53ef\u96e2\u958b\u80f8\u9aa8"},{type:"T",content:"\u4ee5\u4e0a\u7686\u662f\u3002"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"CPR\u64cd\u4f5c\u6642\uff0c\u80f8\u90e8\u6309\u58d3\u7684\u983b\u7387\uff0c\u662f\u6bcf\u5206\u9418\u6309\u58d3",answers:[{type:"T",content:"100~120\u6b21"},{type:"F",content:"60~80\u6b21"},{type:"F",content:"30~50\u6b21\u3002"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u65bd\u884c\u6210\u4ebaCPR\u6642\uff0c\u80f8\u90e8\u6309\u58d3\u8207\u4eba\u5de5\u547c\u5438\u7684\u6bd4\u7387\u70ba",answers:[{type:"T",content:"30\uff1a2"},{type:"F",content:"15\uff1a1"},{type:"F",content:"12\uff1a5"},{type:"F",content:"5\uff1a1\u3002"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u55ae\u4eba\u64cd\u4f5cCPR\u80f8\u90e8\u6309\u58d330\u6b21\u5f8c\uff0c\u61c9\u5be6\u65bd\u5e7e\u6b21\u53e3\u5c0d\u53e3\u4eba\u5de5\u547c\u5438\uff1f",answers:[{type:"F",content:"1\u6b21"},{type:"T",content:"2\u6b21"},{type:"F",content:"3\u6b21"},{type:"F",content:"4\u6b21\u3002"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"CPR\u61c9\u5be6\u65bd\u591a\u4e45\u624d\u53ef\u505c\u6b62\uff1f",answers:[{type:"F",content:"\u50b7\u60a3\u5df2\u6062\u5fa9\u5fc3\u8df3"},{type:"F",content:"\u6709\u4ed6\u4eba\u63a5\u66ff\uff0c\u6216\u5df2\u5230\u91ab\u9662\u7531\u91ab\u8b77\u4eba\u54e1\u63a5\u624b"},{type:"F",content:"\u91ab\u5e2b\u5ba3\u4f48\u6b7b\u4ea1"},{type:"T",content:"\u4ee5\u4e0a\u7686\u662f\u3002"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u96d9\u4eba\u64cd\u4f5cCPR\u4f55\u8005\u4e0d\u6b63\u78ba\uff1f",answers:[{type:"F",content:"1\u4eba\u5439\u6c231\u4eba\u6309\u58d3"},{type:"T",content:"\u5439\u6c23\u8005\u624b\u8098\u4e0d\u53ef\u8457\u5730"},{type:"F",content:"30\uff1a2"},{type:"F",content:"2\u5206\u94185\u500b\u5faa\u74b0\u3002"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"AED\u7684\u4f7f\u7528\u6642\u6a5f\u70ba\u4f55\uff1f",answers:[{type:"F",content:"\u60a3\u8005\u6c92\u53cd\u61c9\u6642"},{type:"F",content:"\u60a3\u8005\u6c92\u6709\u547c\u5438\u6642"},{type:"F",content:"\u60a3\u8005\u6c92\u6709\u5fc3\u8df3\u6642"},{type:"T",content:"\u4ee5\u4e0a\u7686\u662f\u3002"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"AED\u7684\u4f7f\u7528\uff0c\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u70ba\u932f\uff1f",answers:[{type:"F",content:"\u5c0f\u5b69\u53ef\u4ee5\u7528\u6210\u4ebaAED"},{type:"T",content:"\u96fb\u64ca\u8cbc\u7247\u53ef\u91cd\u8907\u4f7f\u7528\u65bc\u4ed6\u4eba"},{type:"F",content:"\u80f8\u524d\u8cbc\u6709\u85e5\u818f\u8981\u5148\u79fb\u9664"},{type:"F",content:"\u96fb\u64ca\u8cbc\u7247\u8cbc\u65bc\u80f8\u524d\u53f3\u4e0a\u5de6\u4e0b\u4f4d\u7f6e\u3002"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"AED\u6307\u793a\u8acb\u52ff\u78b0\u89f8\u75c5\u60a3\u539f\u56e0\u70ba\u4f55\uff1f",answers:[{type:"F",content:"\u96fb\u64ca\u6642\u6703\u88ab\u96fb\u5230"},{type:"F",content:"\u5f71\u97ff\u5206\u6790\u7d50\u679c"},{type:"F",content:"\u96fb\u64ca\u6548\u679c\u4e0d\u5f70"},{type:"T",content:"\u4ee5\u4e0a\u7686\u662f\u3002"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u9047\u4e0a\u88dd\u5fc3\u5f8b\u8abf\u7bc0\u5668\u60a3\u8005\u9700\u8981\u96fb\u64ca\u6642\uff0c\u8a72\u5982\u4f55\u8655\u7406\uff1f",answers:[{type:"T",content:"\u8cbc\u7247\u8ddd\u96e2\u5fc3\u5f8b\u8abf\u7bc0\u5668\u81f3\u5c112.5\u516c\u5206"},{type:"F",content:"\u7b49\u5c08\u696d\u91ab\u8b77\u4eba\u54e1\u5230\u9054\u518d\u8655\u7406"},{type:"F",content:"\u5fc3\u5f8b\u8abf\u7bc0\u5668\u5f71\u97ff\u4e0d\u5927"},{type:"F",content:"\u4ee5\u4e0a\u90fd\u6b63\u78ba\u3002"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u80f8\u90e8\u6309\u58d3\u6642",answers:[{type:"F",content:"\u5169\u819d\u9760\u8fd1\u6eba\u8005\uff0c\u8dea\u5730\u6253\u958b\u8207\u80a9\u540c\u5bec"},{type:"F",content:"\u5169\u624b\u638c\u6839\u91cd\u758a\uff0c\u624b\u6307\u7ff9\u8d77\uff0c\u624b\u8098\u95dc\u7bc0\u6253\u76f4"},{type:"F",content:"\u4ee5\u8dea\u59ff\u3001\u76f4\u81c2\u5782\u76f4\u4e0b\u58d35~6\u516c\u5206\uff0c\u58d3\u529b\u5e73\u7a69\u4e0d\u53ef\u4f7f\u7528\u77ac\u9593\u529b\u91cf\uff0c\u653e\u9b06\u6642\u624b\u638c\u4e0d\u53ef\u96e2\u958b\u80f8\u9aa8"},{type:"T",content:"\u4ee5\u4e0a\u7686\u662f\u3002"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u66a2\u901a\u547c\u5438\u9053\u4f55\u8005\u70ba\u975e\uff1f",answers:[{type:"F",content:"\u5e73\u8eba"},{type:"F",content:"\u58d3\u984d\u62ac\u4e0b\u5df4"},{type:"F",content:"\u53e3\u8033\u6839\u8207\u5730\u9762\u621090\u5ea6"},{type:"T",content:"\u9b06\u812b\u4e4b\u5047\u7259\u4e0d\u5fc5\u53d6\u51fa\u3002"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u5be6\u65bdCPR\u61c9\u6ce8\u610f\u4e8b\u9805\uff1a\u80f8\u90e8\u6309\u58d3\u4e0d\u53ef\u58d3\u65bc\u528d\u7a81\u8655\uff0c\u4ee5\u514d\u5c0e\u81f4\u4f55\u7a2e\u81df\u5668\u7834\u88c2\uff1f",answers:[{type:"F",content:"\u80ba\u81df"},{type:"F",content:"\u814e\u81df"},{type:"T",content:"\u809d\u81df"},{type:"F",content:"\u4ee5\u4e0a\u7686\u662f\u3002"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u6210\u4eba\u80f8\u90e8\u6309\u58d3\u61c9\u8a72",answers:[{type:"F",content:"\u58d3\u5728\u5169\u4e73\u982d\u9593\u7684\u80f8\u9aa8\u4e0a"},{type:"F",content:"\u4e0b\u58d35~6\u516c\u5206"},{type:"F",content:"\u901f\u7387\u662f100~120\u6b21/\u5206"},{type:"T",content:"\u4ee5\u4e0a\u7686\u662f\u3002"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u5b30\u51521\u6b72\u4ee5\u5167\u64cd\u4f5c\u80f8\u90e8\u6309\u58d3\u624b\u6cd5\u662f\u7528",answers:[{type:"F",content:"\u4e00\u6307"},{type:"T",content:"\u4e8c\u6307"},{type:"F",content:"\u4e00\u638c"},{type:"F",content:"\u96d9\u624b\u638c\u3002"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"1~8\u6b72\u7684\u5152\u7ae5\u64cd\u4f5c\u80f8\u90e8\u6309\u58d3\u624b\u6cd5\u662f\u7528",answers:[{type:"F",content:"\u4e00\u6307"},{type:"F",content:"\u4e8c\u6307"},{type:"T",content:"\u55ae\u624b\u3002"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u55ae\u7d14\u5be6\u65bd\u4eba\u5de5\u547c\u5438\u6642\uff0c\u5439\u6c23\u662f\u6bcf\u9694\uff081\uff093\u79d2\u9418\uff082\uff094\u79d2\u9418\uff083\uff095\u79d2\u9418\uff0c\u5439\u6c231\u6b21\u3002",answers:[]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u64cd\u4f5c\u5152\u7ae5\u7684\u4eba\u5de5\u547c\u5438\uff0c\u5439\u6c23\u662f\u6bcf\u9694",answers:[{type:"T",content:"3\u79d2\u9418"},{type:"F",content:"4\u79d2\u9418"},{type:"F",content:"5\u79d2\u9418\u5439\u6c231\u6b21\u3002"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u64cd\u4f5c\u6210\u4eba\u53e3\u5c0d\u53e3\u4eba\u5de5\u547c\u5438\u6bcf\u5206\u9418\u5e7e\u6b21\uff1f",answers:[{type:"T",content:"12\u6b21"},{type:"F",content:"13\u6b21"},{type:"F",content:"14\u6b21"},{type:"F",content:"15\u6b21\u3002"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u64cd\u4f5cCPR\u6bcf2\u5206\u9418\u8a55\u4f30\u6548\u679c\uff0c\u61c9\u5148\u6aa2\u67e5\u54ea\u4e00\u9805\uff1f",answers:[{type:"T",content:"\u547c\u5438"},{type:"F",content:"\u610f\u8b58"},{type:"F",content:"\u54b3\u55fd\u3002"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"CPR\u5439\u6c23\u7121\u6cd5\u6709\u6548\u5439\u5165\u60a3\u8005\u80ba\u90e8\uff0c\u6700\u5e38\u898b\u7684\u539f\u56e0\u662f",answers:[{type:"T",content:"\u547c\u5438\u9053\u672a\u80fd\u66a2\u901a"},{type:"F",content:"\u547c\u5438\u9053\u75d9\u6523"},{type:"F",content:"\u7570\u7269\u5835\u585e"},{type:"F",content:"\u53e3\u9f3b\u592a\u5c0f\u3002"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u7576AED\u7684\u6307\u4ee4\u662f\u300c\u4e0d\u9700\u8981\u96fb\u64ca\u300d\u6b64\u6642\u4f60\u8a72\u5982\u4f55\u8655\u7f6e\uff1f",answers:[{type:"F",content:"\u64fa\u5fa9\u7526\u59ff\u52e2"},{type:"F",content:"\u7acb\u5373\u91cd\u65b0\u5206\u6790\u5fc3\u5f8b"},{type:"T",content:"\u7d66\u4e88\u5169\u5206\u9418CPR\u518d\u91cd\u65b0\u5206\u6790\u5fc3\u5f8b"},{type:"F",content:"\u95dc\u9589\u96fb\u6e90\u3002"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u6c99\u7058\u4eba\u5de5\u547c\u5438\u524d\u61c9\u4f5c",answers:[{type:"F",content:"\u6e05\u7406\u53e3\u8154"},{type:"F",content:"\u91cf\u8108\u640f"},{type:"F",content:"\u6316\u6c99\u9802\u80cc"},{type:"T",content:"\u4ee5\u4e0a\u7686\u662f\u3002"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u6548\u7387\u6700\u4f73\u7684\u5f92\u624b\u4eba\u5de5\u547c\u5438\u662f",answers:[{type:"F",content:"\u58d3\u80f8\u8209\u81c2"},{type:"F",content:"\u58d3\u80cc\u8209\u81c2"},{type:"T",content:"\u53e3\u5c0d\u53e3"},{type:"F",content:"\u53e3\u5c0d\u9f3b\u3002"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u5be6\u65bdCPR\u6642\uff0c\u7a69\u5b9a\u3001\u56fa\u5b9a\u65bd\u6551\u8005\u61c9\u63a1",answers:[{type:"F",content:"\u55ae\u8173\u9ad8\u8dea\u59ff"},{type:"F",content:"\u8e72\u59ff"},{type:"T",content:"\u96d9\u8dea\u59ff"},{type:"F",content:"\u4ee5\u4e0a\u7686\u662f\u3002"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u559a\u9192\u662f\u7528\u4f86\u6aa2\u67e5\u610f\u8b58\u662f\u5426\u6e05\u9192\uff0c\u65b9\u6cd5\u70ba",answers:[{type:"F",content:"\u62cd\u6253\u96d9\u80a9"},{type:"F",content:"\u51fa\u8072\u53eb\u559a"},{type:"T",content:"\u4ee5\u4e0a\u7686\u662f\u89c0\u5bdf\u6709\u7121\u53cd\u61c9\u3002"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u505a\u559a\u9192\u6b65\u9a5f\u4e4b\u5f8c\uff0c\u82e5\u7121\u53cd\u61c9\u6642\uff0c\u61c9\u5982\u4f55\u8655\u7f6e\uff1f",answers:[{type:"F",content:"\u7acb\u523b\u547c\u53eb\u5e6b\u624b"},{type:"F",content:"\u8acb\u4eba\u6253119\u6c42\u6551\u63f4"},{type:"T",content:"\u4ee5\u4e0a\u7686\u662f\u3002"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u8f15\u62cd\u5176\u80a9\u4e26\u51fa\u8072\u53eb\u559a\u5f8c\uff0c\u82e5\u672a\u4fdd\u6301\u547c\u5438\u9053\u66a2\u901a\u7121\u53cd\u61c9\u6642\uff0c\u61c9",answers:[{type:"F",content:"\u62ac\u9ad8\u5176\u4e0b\u5df4"},{type:"F",content:"\u58d3\u984d"},{type:"T",content:"\u4ee5\u4e0a\u7686\u662f\u3002"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u6709\u95dc\u66a2\u901a\u547c\u5438\u9053\uff0c\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u4e0d\u6b63\u78ba\uff1f",answers:[{type:"F",content:"\u5e73\u8eba"},{type:"F",content:"\u58d3\u984d\u62ac\u4e0b\u5df4"},{type:"T",content:"\u9b06\u812b\u4e4b\u5047\u7259\u4e0d\u5fc5\u53d6\u51fa\u3002"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u6025\u6551\u5f8c\u4e4b\u60a3\u8005\uff0c\u7d93\u6aa2\u67e5\u82e5\u6709\u547c\u5438\u6642\uff0c\u61c9\u5c07\u60a3\u8005\u64fa\u6210\u4f55\u7a2e\u59ff\u52e2\u4f11\u606f\uff1f",answers:[{type:"F",content:"\u6b63\u8eba\u59ff\u52e2"},{type:"T",content:"\u5fa9\u7526\u59ff\u52e2"},{type:"F",content:"\u5074\u8eba\u59ff\u52e2\u3002"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u6eba\u8005\u6c92\u6709\u547c\u5438\u6709\u5fc3\u8df3\u61c9\u5be6\u65bd",answers:[{type:"T",content:"\u4eba\u5de5\u547c\u5438"},{type:"F",content:"CPR"},{type:"F",content:"\u90fd\u53ef\u4ee5\u3002"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u53e3\u5c0d\u53e3\u4eba\u5de5\u547c\u5438\u7684\u7981\u5fcc\u70ba\u4f55\uff1f",answers:[{type:"F",content:"\u53e3\u8154\u6709\u56b4\u91cd\u50b7\u53e3"},{type:"F",content:"\u50b3\u67d3\u75c5"},{type:"F",content:"\u53e3\u5507\u6b98\u7559\u6bd2\u7269"},{type:"T",content:"\u4ee5\u4e0a\u7686\u662f\u3002"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u64cd\u4f5cCPR\u6642\uff0c\u6aa2\u67e5\u662f\u5426\u4ecd\u6709\u8108\u640f\u8df3\u52d5\uff0c\u6aa2\u67e5\u90e8\u4f4d\u662f\u5728",answers:[{type:"F",content:"\u6a48\u52d5\u8108"},{type:"F",content:"\u80b1\u52d5\u8108"},{type:"T",content:"\u9838\u52d5\u8108\u3002"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u55ae\u4eba\u6216\u96d9\u4eba\u64cd\u4f5cCPR\uff0c\u80f8\u90e8\u6309\u58d32\u5206\u9418\u5167\u9700\u505a",answers:[{type:"F",content:"3\u500b"},{type:"F",content:"4\u500b"},{type:"T",content:"5\u500b"},{type:"F",content:"6\u500b\u5faa\u74b0\u3002"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u64cd\u4f5cCPR\u6642\uff0c\u4e0b\u5217\u4f55\u8005\u4e0d\u6b63\u78ba\uff1f",answers:[{type:"F",content:"\u8a2d\u6cd5\u6c42\u6551"},{type:"F",content:"\u76e1\u91cf\u4e0d\u4e2d\u65b7"},{type:"T",content:"\u982d\u4f4e\u8173\u9ad8"},{type:"F",content:"\u9ec3\u91d1\u6642\u95934~6\u5206\u9418\u3002"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"CPR\u8a55\u4f30\u60a3\u8005\u6709\u7121\u547c\u5438\uff0c\u6642\u9593\u4e0d\u8d85\u904e\u5e7e\u79d2\u70ba\u539f\u5247\uff1f",answers:[{type:"F",content:"3\u79d2"},{type:"T",content:"10\u79d2"},{type:"F",content:"20\u79d2"},{type:"F",content:"\u7121\u9650\u5236\u3002"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"CPR\u5982\u4f55\u78ba\u5b9a\u5439\u6c23\u6709\u5439\u5165\u60a3\u8005\u80ba\u90e8\uff1f",answers:[{type:"F",content:"\u5439\u6c23\u4e0d\u8cbb\u529b\u6c23"},{type:"F",content:"\u60a3\u8005\u6c92\u5614\u5410"},{type:"F",content:"\u53e3\u9f3b\u7686\u53ef\u5439\u6c23"},{type:"T",content:"\u60a3\u8005\u80f8\u90e8\u6709\u8d77\u4f0f\u3002"}]},{questionType:"multipleChoice",question:"\u4f7f\u7528AED\u904e\u7a0b\u4e2d\uff0c\u4f55\u7a2e\u6642\u6a5f\u4e0d\u80fd\u63a5\u89f8\u60a3\u8005\uff1f",answers:[{type:"F",content:"\u96fb\u64ca\u6642"},{type:"F",content:"\u5206\u6790\u5fc3\u5f8b\u6642"},{type:"T",content:"\u4ee5\u4e0a\u7686\u662f\u3002"}]}]}}]);
//# sourceMappingURL=216.3a0b1b78.chunk.js.map